{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 씨죤펜션"
    },
    "text": "当宿は海の眺めが可能で、ウォータースライドのあるプールをご用意しております。 また、イベントディオーシャン室内ウォーターパークの最安値割引利用券を1枚当たり25,000ウォンで販売しています。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎は不可能です。 客室前のテラスや庭園でバーベキューが可能であり、当日現地で決済します。 幼児の基準は人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 5歳以上からは追加料金が発生し、当日現地にて決済します。 インターネットは無料で提供されており、ペットと一緒に入室することはできません。 その他、屋外プールは夏期(6月初め~8月末)に運営され、天候によって変動することがあります。 服装はラッシュガードや水着で、屋外プールにはウォータースライドが設置されています。 駐車場はございますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 最終的に入室は14:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室前でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、客室前のテラスや庭園でバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの支払い方法はどうなりますか？",
            "answer": "バーベキューの支払いは当日現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はかかりますか？",
            "answer": "幼児は人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "5歳以上の子供は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "5歳以上の子供は追加料金が発生し、当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料ですか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期(6月初め~8月末)に運営され、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの服装はどうすれば良いですか？",
            "answer": "屋外プールではラッシュガードや水着を着用してください。ウォータースライドもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がございますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "最終的なチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "最終的にチェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 398
    }
}